［陰毛論］覺唔覺每日100 幾個肺炎個案好鬼？

每日簡7500 位去驗，但長期都係98.5% 以上既人驗唔到中招，點簡都唔中中肺炎既人。

會唔會似陰謀論劇本，大陸專家黎左之後大幅減至零聲個案。